<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Diseños WEB y Diseño Grafico Angel Aguayo]]></title>
        <description><![CDATA[Diseños WEB y Diseño Grafico Angel Aguayo]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/angel-aguayo/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 27 Jul 2016 05:47:29 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/angel-aguayo/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[10 Claves para tener un sitio web exitoso]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>10 Claves para tener un sitio web exitoso</h1><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/vahj1ThiexotieMo/ee2b9c62a074e6d22c153f48ee46d7b0/croprotate.jpg?cropheight=442&cropwidth=1045&degrees=0&input=https%3A%2F%2Fthe-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com%2Fb2bbc5c1-ed36-4044-b5a9-7332193309f7.jpg&x=0&y=0"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/angel-aguayo/10-claves-para-tener-un-sitio-web-exitoso/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">8814db3c-f0ea-45a7-8016-a473f47b7c9e</guid>
            <pubDate>Wed, 27 Jul 2016 05:47:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>A lo largo de estos 20 años de experiencia nos hemos topado muy frecuentemente con este caso: nos llegan clientes que desean gerenciar (montar) una página web y hacer negocios en Internet pero no tienen muy claro cómo hacerlo, qué acciones hay que tomar, qué conocimientos hay que tener, qué tipo de profesional contratar, etc. Usted pensará: "pero para eso le estamos pagando a un diseñador de páginas web... ¿no es acaso suficiente?" La respuesta es... "NO, no lo es". De la misma manera que Usted puede mandar a diseñar un auto y luego no saberlo manejar, Usted puede pagar por el diseño y programación de una página web y aún así no saber cómo convertirla en una útil herramienta de negocios. Muchas personas, deslumbradas por el éxito de empresarios online que han ganado millones de dólares en breves lapsos de tiempo, piensan erróneamente que la solución para sus negocios está en "montar una página web" y que la cosa es así de simple. Malas noticias... NO es así de simple. En el pasado los clientes nos pedían páginas web "estáticas" que solo ofrecían información (texto y fotos) pretendiendo que esa fuera "su tarjeta de presentación" o "brochure" online... y hasta allí llegaba la historia (y el negocio). Actualmente no es suficiente tener una página que muestre información estática para convertir su página en una fuente o herramienta de negocios. Incluso si Usted está pensando en tener una página sencilla que solo muestre información y fotos... el solo mandarla a diseñar no es suficiente para que Usted siquiera recupere su inversión. Con el único objetivo de apoyarlo en su empresa de tener una página web, listaremos de forma generalizada una serie de procesos y actividades involucrados en el proyecto de gerenciar una página web. ¿Qué implica gerenciar una página web? 1 Planificación 2 Investigación 3 Producción de la información y Redacción creativa 4 Diseño y Programación 5 Mercadeo de Contenidos 6 Posicionamiento en buscadores 7 Servicio al Cliente 8 Arme un equipo de trabajo 9 Do you speak english? 10 Aprenda de los errores En líneas generales, gerenciar una página web es un trabajo que requiere de aprendizaje, investigación, talento y tiempo... o de una inversión sostenida y suficiente al contratar personal capacitado para ejercer las funciones aquí descritas, además de una planificación inteligente y realista que garantice la supervivencia de su negocio y la rentabilidad de su inversión.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/angel-aguayo/a-lo-largo-de-estos-20-anos-de-experiencia-nos-hemos-topado/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">3546546a-2b3d-445c-a037-517218d9df50</guid>
            <pubDate>Wed, 27 Jul 2016 05:46:14 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>